\begin{song}[remember-chords]{title={Bella Ciao},lyrics={Partizanska}}

	\begin{kitica}[class=prva]
		K^{Am}o neko jutro, sem se prebudil \\
		o, bella ciao, bella ciao, \\
		bella ci^{Am7}ao, ciao, ciao, \\
		ko neko ju^{Dm}tro, sem se prebu^{Am}dil, \\
		sovražnik sta^{E7}l je pred meno^{Am}j.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O partizani, naj pojdem z vami \dots \\
		pa čeprav me čaka smrt.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In če bom padel med partizani \dots \\
		me pokopljite, tovariši.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Grob izkopljite mi pod planino \dots \\
		kjer raste rdeča vrtnica.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ljudi, ki bodo prišli kdaj mimo \dots \\
		bo spomnil njen krvavi žar.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Da je vzcvetela iz partizana \dots \\
		ki padel je za svobodo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Una mattina mi son svegliato\dots \\
		eo ho trovato l'invasor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		O partigiano porta mi via\dots \\
		che mi sento di morir.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E se io muoio da partigiano\dots \\
		tu mi devi seppellir.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mi seppellire lassù in montagna\dots \\
		sotto l'ombra di un bel fiore.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E te le genti che passeranno\dots \\
		mi diranno: "Che bel fior".
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		È questo il fiore del partigiano\dots \\
		morto per la libertà.
	\end{kitica}

\end{song}
